\documentclass{edtkdoc}%
\gdef\xSOURCE{BUR}
\usepackage{fancyhdr}%
\usepackage{pdfpages}%
\usepackage{graphicx}%
\usepackage{xstring}

\chead{\FondMobiBanc}%

\newcommand{\EditDocUn}%
{%

	\hspace{265pt}
	\underline{\textbf{{\Large Mobilité bancaire}}}\par
		
	\edToAddrList{xADRLN}%
	        
	\cartoucheAdhDate{%
          % Mes informations personnelles
	  \IfStrEq{\NUMABA}{}{%
	      Numéro de contrat individuel : \ACH1NUM \\%
          }{%
		Identifiant MNT : \NUMABA \\%
          }%
        }{Le \datecourte\today}%
                
	\noindent%
	\LICCODC,%
	
	\noindent%
	Nous vous informons que nous avons bien pris en compte votre demande de mobilité bancaire.\\%
	En référence au dossier de mobilité suivant : 
	%itemlist avec bullet point
	\begin{itemize}%
		\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
			\item Numéro : \PERIREF%
			\item Signé le : \PERIDAT%
	\end{itemize}%

	\vspace{10pt}%
	
	\noindent%
	Voici le changement que votre banque nous a signalé :\\%
	\begin{tabular}{|l|l|l|}%
		\hline%
		\textbf{Anciennes coordonnées :} & BIC : \CODBICx & IBAN : \IBANORI \\%
		\hline%
		\textbf{Nouvelles coordonnées :} & BIC : \CODB061 & IBAN : \IBANCIB \\%
		\hline%
	\end{tabular}%
	
	\ifdefined\BOOLVIREMENT%
	{%
	%initialise un compteur
	 % \newcounter{cpt}%
	 % \setcounter{cpt}{1}%

		\noindent%
		En conséquence, les virements concernant les domaines suivants seront effectués sur votre nouvelle domiciliation bancaire : %
		% COMMENTAIRE: SOUMIS A LA CONDITION QUE LA DEMANDE MOB BANC UN OU PLUSIEURS VIREMENTS
		% \multido{\i=1+1}{\nbvaleur}{%
		%itemlist avec bullet point
		\begin{itemize}%
			\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
			% %\item i \i%
			 % %\item alph \Alph{cpt}%
			\ifthenelse {\equal{\TYPPRESTA}{SANTE}}
			{\item Prestations santé}{}%
			\ifthenelse {\equal{\TYPPRESTA}{PREVOYANCE}}
			{\item Prestations prévoyance}{}%
			\ifthenelse {\equal{\TYPPRESTA}{SANTEPREV}}
			{\item Prestations santé
			 \item Prestations prévoyance}{}%
			% %\stepcounter{cpt}%
		\end{itemize}%
	}%
	\fi%
	
	\vspace{10pt}%
	
	\noindent%
	Nous vous remercions de votre confiance et vous prions d'agréer, \LICCODC, l'expression de nos sentiments mutualistes les meilleurs.\\%
	\begin{flushright}
	La MNT
	\end{flushright}
	
}%


\newcommand{\EditDocDe}%
{%
\newpage
% % On recupere l'entête MNT
		% \begin{textblock*}{10mm}(25px,15px)%
			  % %\textblockcolour{green}%
			% \includegraphics[width=36mm]{new_logo_mnt}%Logo en haut%
		% \end{textblock*}%
% %  FIN d entête

	\hspace{265pt}
	\underline{\textbf{{\Large Mobilité bancaire}}}\par
	\hspace{265pt}
	
	\edToAddrList{xADRLN}%
	% %\edToAddrList{ADDRSECT}%

	% espacement vertical entre adresse et numero adherent
	\vspace{120pt}
	
	\cartoucheAdhDate{%
          \ifdefined\NUMABA%
		Identifiant MNT : \NUMABA \\%
	        \else%
		Numéro de contrat individuel : \ACH1NUM \\%
	        \fi%
          }{Le \today}%
		
	\noindent%
	\LICCODC,%
	
	\noindent%
	Nous vous informons que nous avons bien pris en compte votre demande de mobilité bancaire.\\%
	En référence au dossier de mobilité suivant : 
	%itemlist avec bullet point
	\begin{itemize}%
		\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
			\item Numéro : \PERIREF%
			\item Signé le : \PERIDAT%
	\end{itemize}%

	\vspace{10pt}%
	
	\noindent%
	Voici le changement que votre banque nous a signalé :\\%
	\begin{tabular}{|l|l|l|}%
		\hline%
		\textbf{Anciennes coordonnées :} & BIC : \CODBICx & IBAN : \IBANORI \\%
		\hline%
		\textbf{Nouvelles coordonnées :} & BIC : \CODB061 & IBAN : \IBANCIB \\%
		\hline%
	\end{tabular}%
			
	\noindent%
	
	\ifdefined\BOOLPRELEVEMENT%
		\ifthenelse {\equal{\TYPPRESTA}{SANTE}}
		{
			Information concernant vos cotisations santé%
			%itemlist avec bullet point
			\begin{itemize}%
				\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
				\item Date du dernier prélèvement sur votre ancien compte : \ECC1DAT % preciser la date d'operation sante prevoyance ou les deux
				\item Date du prochain prélèvement prenant en compte votre changement : \ECD1DAT \\%
			\end{itemize}%
		}
		{ %PREVOYANCE
			Information concernant vos cotisations prévoyance%
			%itemlist avec bullet point
			\begin{itemize}%
				\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
				\item Date du dernier prélèvement sur votre ancien compte : \ECC1DAT % preciser la date d'operation sante prevoyance ou les deux
				\item Date du prochain prélèvement prenant en compte votre changement : \ECD1DAT \\%
			\end{itemize}%
		}
	\fi%
		
	\noindent%
	Nous vous remercions de votre confiance et vous prions d'agréer, \LICCODC, l'expression de nos sentiments mutualistes les meilleurs.\\%
	\begin{flushright}
	La MNT
	\end{flushright}
	
}%

\newcommand{\EditDocTr}%
{%
\newpage

	\hspace{265pt}
	\underline{\textbf{{\Large Mobilité bancaire}}}\par
	
	\edToAddrList{xADRLN}%

	\cartoucheAdhDate{%
	% Mes informations personnelles
	\ifdefined\NUMABA%
		\textbf{Identifiant MNT :} \NUMABA \\%
	\else
		\textbf{Numéro de contrat individuel :} \ACH1NUM \\%
	\fi%
        }{Le \today}%
        
	\noindent%
	\LICCODC,%
	
	\noindent%
	Nous vous informons que nous avons bien pris en compte votre demande de mobilité bancaire.\\%
	En référence au dossier de mobilité suivant : 
	%itemlist avec bullet point
	\begin{itemize}%
		\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
			\item Numéro : \PERIREF%
			\item Signé le : \PERIDAT%
	\end{itemize}%

	\vspace{10pt}%
	
	\noindent%
	Voici le changement que votre banque nous a signalé :\\%
	\begin{tabular}{|l|l|l|}%
		\hline%
		\textbf{Anciennes coordonnées :} & BIC : \CODBICx & IBAN : \IBANORI \\%
		\hline%
		\textbf{Nouvelles coordonnées :} & BIC : \CODB061 & IBAN : \IBANCIB \\%
		\hline%
	\end{tabular}%

	\noindent%

	\ifdefined\BOOLVIREMENT%

		En conséquence, les virements concernant les domaines suivants seront dorénavant effectués sur votre nouvelle domiciliation bancaire :%
		%itemlist avec bullet point
		\begin{itemize}%
			\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
			%COMMENTAIRE: NE REPRENDRE QUE OPERATION MOBILITE BANCAIRE SANTE PREVOYANCE OU LES DEUX
			% \ifthenelse{\equal{\VariableTest}{Condition}}
			 % {texte si vrai}{texte si faux}
			\ifthenelse {\equal{\TYPPRESTA}{SANTE}}
			{\item Prestations santé}{}%
			\ifthenelse {\equal{\TYPPRESTA}{PREVOYANCE}}
			{\item Prestations prévoyance}{}%
			\ifthenelse {\equal{\TYPPRESTA}{SANTEPREV}}
			{\item Prestations santé
			\item Prestations prévoyance}{}%
		\end{itemize}%
	\fi%
	
		
	\vspace{10pt}%
	\noindent%

	\ifdefined\BOOLPRELEVEMENT%
	
		\ifthenelse {\equal{\TYPPRESTA}{SANTE}}
		{
			Information concernant vos cotisations santé%
			%itemlist avec bullet point
			\begin{itemize}%
				\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
				\item Date du dernier prélèvement sur votre ancien compte : \ECC1DAT % preciser la date d'operation sante prevoyance ou les deux
				\item Date du prochain prélèvement prenant en compte votre changement : \ECD1DAT \\%
			\end{itemize}%
		}
		{ %PREVOYANCE
			Information concernant vos cotisations prévoyance%
			%itemlist avec bullet point
			\begin{itemize}%
				\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
				\item Date du dernier prélèvement sur votre ancien compte : \ECC1DAT % preciser la date d'operation sante prevoyance ou les deux
				\item Date du prochain prélèvement prenant en compte votre changement : \ECD1DAT \\%
			\end{itemize}%
		}
	\fi%
	
	
	\vspace{10pt}%
	\noindent%
	Nous vous remercions de votre confiance et vous prions d'agréer, \LICCODC, l'expression de nos sentiments mutualistes les meilleurs.\\%
	\begin{flushright}
	La MNT
	\end{flushright}
	
}%


\newcommand{\EditDocQu}%
{%
\newpage
	\hspace{265pt}
	\underline{\textbf{{\Large Mobilité bancaire}}}\par
	\edToAddrList{xADRLN}%
	
	\cartoucheAdhDate{%
	% Mes informations personnelles
	\ifdefined\NUMABA%
		\noindent
		\textbf{Identifiant MNT :} \NUMABA \\%
	\else
		\noindent
		\textbf{Numéro de contrat individuel :} \ACH1NUM \\%
	\fi%
	}{Le \today}%
        
	\noindent%
	\LICCODC,%
	
	\noindent%
	Nous vous informons que nous avons bien pris en compte votre demande de mobilité bancaire.\\%
	En référence au dossier de mobilité suivant : 
	%itemlist avec bullet point
	\begin{itemize}%
		\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
			\item Numéro : \PERIREF%
			\item Signé le : \PERIDAT%
	\end{itemize}%

	\vspace{10pt}%
	
	\noindent%
	Voici le changement que votre banque nous a signalé :\\%
	\begin{tabular}{|l|l|l|}%
		\hline%
		\textbf{Anciennes coordonnées :} & BIC : \CODBICx & IBAN : \IBANORI \\%
		\hline%
		\textbf{Nouvelles coordonnées :} & BIC : \CODB061 & IBAN : \IBANCIB \\%
		\hline%
	\end{tabular}%
	
	\noindent%

	\ifdefined\BOOLVIREMENT%

		En conséquence, les virements concernant les domaines suivants seront dorénavant effectués sur votre nouvelle domiciliation bancaire :%
		%itemlist avec bullet point
		\begin{itemize}%
			\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
			%COMMENTAIRE: NE REPRENDRE QUE OPERATION MOBILITE BANCAIRE SANTE PREVOYANCE OU LES DEUX
			% \ifthenelse{\equal{\VariableTest}{Condition}}
			% {texte si vrai}{texte si faux}
			\ifthenelse {\equal{\TYPPRESTA}{SANTE}}
			{\item Prestations santé}{}%
			\ifthenelse {\equal{\TYPPRESTA}{PREVOYANCE}}
			{\item Prestations prévoyance}{}%
			\ifthenelse {\equal{\TYPPRESTA}{SANTEPREV}}
			{\item Prestations santé
			\item Prestations prévoyance}{}%
		\end{itemize}%
	\fi%

	\vspace{10pt}%
	
	%COMMENTAIRE: NE REPRENDRE QUE LES OPERATIONS MOB BANC PREVOYANCE SANTE OU LES DEUX
	\noindent%

	\ifdefined\BOOLPRELEVEMENT%

		\ifthenelse {\equal{\TYPPRESTA}{SANTE}}
		{
			Information concernant vos cotisations santé%
			%itemlist avec bullet point
			\begin{itemize}%
				\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
				\item Date du dernier prélèvement sur votre ancien compte : \ECC1DAT % preciser la date d'operation sante prevoyance ou les deux
				\item Date du prochain prélèvement prenant en compte votre changement : \ECD1DAT \\%
			\end{itemize}%
		}
		{ %PREVOYANCE
			Information concernant vos cotisations prévoyance%
			%itemlist avec bullet point
			\begin{itemize}%
				\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
				\item Date du dernier prélèvement sur votre ancien compte : \ECC1DAT % preciser la date d'operation sante prevoyance ou les deux
				\item Date du prochain prélèvement prenant en compte votre changement : \ECD1DAT \\%
			\end{itemize}%
		}
	\fi%

	\vspace{10pt}%
	\noindent%
	Si toutefois vous identifiez d'autres modifications dont votre banque ne nous aurait pas fait part, merci de nous en faire part.\par%
	\noindent%
	Nous vous remercions de votre confiance et vous prions d'agréer, \LICCODC, l'expression de nos sentiments mutualistes les meilleurs.\\%
	\begin{flushright}
	La MNT
	\end{flushright}
	
}%


\newcommand{\IDENTIFIANT}
{

	\IfStrEqCase{\NUMABA}
	{
		{NULL}{\noindent\textbf{Identifiant MNT :} \NUMABA \\} {\noindent\textbf{Numéro de contrat individuel :} \ACH1NUM \\}%
		% {02}{Fin de droits CMU}%
		% {03}{Demande décompte Sécurité sociale}%
		% {04}{Demande de RIB}%
		% {05}{Prestation non garantie}%
		% {06}{Demande de décompte Sécurité sociale}%
	}[]

}

\newcommand{\PIEDDEPAGE}{%
	\begin{textblock*}{\paperwidth}(25pt,770pt)%
		\begin{flushleft}%
			\small{
			\color{MNTblue}{
			\textbf{Siège National\\ }  4 rue d'Athènes~\edGreenBullet{}~75009~Paris~ 
			\small \\\edLegalOurs
			}
		}%
		\end{flushleft}%
	\end{textblock*}%

	\begin{textblock*}{\paperwidth}(16cm,800pt)% decalage des logos d'1 cm sur la gauche pour avoir une marge de droite au niv des logos sur le doc
		\includegraphics[width=14mm]{Logo_Istya}\hspace{6.9mm}%
		\includegraphics[width=11mm]{Logo_FNMF}%
	\end{textblock*}%

	\begin{textblock*}{\paperwidth}(-6mm,823pt)% marge negative gauche car marge gauche ajoutee a tout le doc en debut de doc
		{\color{MNTgreen}{\rule{\paperwidth}{1mm}}}%
	\end{textblock*}%
}%




\newcommand{\ENDDOC}
{%
\newdoc%
}%

\begin{document}%
% \PIEDDEPAGE% a faire dans le perl car appel PIEDDEPAGE systematiquement à chaque document
% \EDITDOC % appel EDITDOC a faire dans le Perl
\input{MOBANQ-PE006.txt}
\end{document}%
